連狗你洗唔洗咁撚樣逼人比錢🤦🏻‍♂️

屌你老母中撚左伏🤦🏻‍♂️

笑左 睇左陣先發現
中伏x2

連狗咁撚大牌架 屌佢老母

一朝早想碌個post無啦啦彈我去埋啲濕鳩廣告網🤦🏻‍♂️仆街啦你🤦🏻‍♂️

笑撚左
真係狗黎

食屎啦

屌 等我仲認真睇篇嘢 陰濕到

連狗

衰撚啲講句 啲垃圾支那apps最多都係整埋啲咩線上賭場加條金毛鬼妹 你老尾連尼狗落啲咁既廣告fake人按落去好撚好玩

分化高登仔 我地支持你你就收番我地錢
搞到我地兩面不是人正仆街

呢款真心狗閪

痴撚線

申請人遞交申請及繳交費用，即代表申請人同意接受及遵守本條款及細則，申請人之計劃亦正式生效。申請週期30日為1個月，90日為3個月，365日為1年。
任何計劃皆與用戶之會員帳戶綁定，不可轉讓或轉售至任何第三者，或以任何型式作銷售或商業用途，亦不可兌換為其他產品、服務或現金。
所有計劃參與者必須同時遵守 服務條款。
會員如欲於計劃到期日前提前取消訂閱，該計劃將被即時停用及註銷，已繳付之費用將不予退還。
服務條款， 保留即時終止其計劃及拒絕接受該會員再次申請計劃之權利。如該計劃因上述理由被終止及註銷，已繳付之費用將不予退還。
未成年人須在父母或法定監護人陪同下審閱和履行本文內之條款及細則。未成年人如使用及/或接受「LIHKG＋」提供的該服務將被視為已經由父母或法定監護人伴隨並在父母或監護人的監督和批准下進行，而所有於本文內之條款及細則必須完全嚴格遵守。
有權於任何時候新增，更改或減少計劃所包括之服務或功能。
本條款於2017年9月25日起生效。 保留隨時修改/更新計劃詳情與條款及細則之權利而不予另行通知。當本條款之新版本生效後，此版本的計劃詳情與條款及細則將被取代。

啊sor 原來比左錢都可能要陪我一齊食屎

咁嘅廣告都有

想知欽入去係賣咩廣告

嘩 好仆街 衰過av網

仆街到唔洗恨🤦

乜撚野迷你倉果啲🤷🏻‍♀️

琴日出嘅新版已經解決左哩個 bug
請確認已更新至 1.11 版本